香港人的暴力母親

香港人的暴力母親

假借引渡殺人疑兇到台灣之名，想要行在港執行大陸法律之實。
這位「母親」一邊拒絕對話，另一邊不停地刺激著人民的情緒。
她心知只要急急地把逃犯條例修訂法案通過，「生米煮成熟飯」後，務實的香港人必定會失望地散去。
她就是要香港人一次也爭取不到。不論你和平討論，還是不合作運動，她都一意孤行，使香港人學會了絕望。這使香港人有如被困在迷宮的老鼠，不停地被電擊。一下、兩下、三下……直到絕望了，即使不再電擊，香港人也不會再找出口，乖乖地享受大灣區的榮耀。
不理市民及多國反對，立法會預告以光速審議這影響深遠的法案，政府擺出一副「我明白你的憂慮，不過我不會理會」的姿態，激發年輕人包圍立法會。若政府在這時候願意對話，行動可能不會升級。可是官員卻選擇躲起來，默不作聲。
接著另一個慈母出現了。警察以不對等的武力鎮壓示威。本來以為他們只是執行職務。但卻出現了醜惡的畫面，防暴警察好像失去了人性一樣。對已經失去反抗能力的人圍毆和噴胡椒噴霧，又瞄準者記者的頭部開槍，使他吐血，也把子彈打進中學老師的眼睛……為甚麼他們會發了瘋？還不是因為以為警察「執行職務」是不會犯法，一旦有機會，便把所有不滿都發泄出來。這種行為既卑劣亦可恥。
警察不要忘了，你們要保護的不是一個政權，而是保護市民。今天，政府沒有任何一個官員，但示威者血流披面，在螢幕前的淚流滿面。你們不知不覺間助紂了極權政府。若香港將來衰亡，你們必是幫兇。
雖然，政府不斷擺出強硬的姿態，毫不讓步，但決不能感到絕望。只有堅強的意志，不停抗爭，香港人才會勝利。
雖然，醫護不能罷工，但我們會成為你們的後盾，堅守崗位。只要有時間，很多醫護無論多累，也會到醫療站支援你們。

今天，把五年前傘運的護目鏡拿出來了。

香港人加油

香港人要有更多文宣同國際社會指責警察
等佢地嘅劣行俾全世界知道
指責佢地向記者個頭開槍
咁就有機會減少到警察嘅暴力